[徵求品罩師]口罩用後感及交換專區 6

呢度喺專門寫用後感同埋期貨及現貨交易
有興趣想交換或者買賣口罩就自己留tg

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

白元男60 想換臭西男

想試presto 女
有無人可以交換/賣幾片黎試下

有fitty silky touch 女50 想換超快適女50

臭西女想換白元女

1609男x3
1313男x3
882男 x3
隨心換
有興趣會有專人聯絡你

1609男有意
@SkylineGt88

竹虎女 bmc女 換？

882係咩

presto 女/ COMDIA 女 換?

白元女有無性趣?

三次元換fitty

白元男 想換其他男罩

超快適女換silky touch50男/超快適男
超立體綠30枚換其他男罩

想換男fitty EX /男fitty silky/ 男medicom / 狗罩/男竹虎

Bmc 50, bmc carbon 50

想換返日本牌子165mm口罩
留tg畀我

PIP 岩唔岩? 不過17.5CM

有2盒西女
1盒bmc 50女

Okay ah
Tg

非獨立包裝臭西男ok? 可補錢

PRESTO女 200 個 想換PRESTO 灰

BMC50*3 超立體50*1 換其他男罩 有意留TG

tg 左你

兩盒普通size pip health 60
想換女人/小童size兩盒

想用welcia男罩換1313男

推

我有fitty女/presto男 都係獨立包裝
換唔換2隻

有意1609男
iris 14.5 100個 / 臭閪女(月尾返香港)

BMC 女罩 50 x 2
BMC 女罩 60 x 1
奧田粉紅女罩 65 x1

可以配搭住咁換都無問題
想換16.5mm 日本牌子男罩
白元/超快適/企鵝/Presto/Fitty/鐵線超立

或者14.5mm
Fitty/白元/超快適粉紅色口罩

有

白元女30x2+ 臭閪女60 有無興趣？

想換bmc男50/ 超快適男女50

presto/快適w女 50換 1313入面30得唔得

想問有無BMC 男487 用後感？

試多次
21個fitty 7days ex 大碼18x9cm (30個/包用咗9個）獨立包裝
想睇下換唔換到換啲包裝口罩試下其他款 最好普通size
家住大西北

同款女size得唔得

收幾錢？又兩蚊隻？

2盒西女換西男
Bmc 50女換男罩

有兩盒

有一盒

想換男罩

白元女120 想換白元男120

有女超快藍presto同cranberry Lv2美罩 有冇興趣？

又黎?

cranberry可以點換

想要，有既TG傾

Lm

你有咩？Tg傾？

都係comdia

有女臭閪 50 換男/女都可以 請出招

3盒cute girl 50想換男罩
tg: @Hohohalo

有幾盒白元女30/
presto 女200粉紅/
想換男罩

唔好意思女裝size我有好多喇

白元男岩唔岩?

拆一細盒50隻獨立包裝出黎換
想換到起碼80隻罩
首選超快適50+30隻其他
有其他offer tg再傾
唔考慮白元 pip bmc 超立體同女罩
三次元都唔太大興趣

綁帶款，用咗2隻，想換女罩

負皮我唔緊要
至少想換到30隻超快適

Presto粉想換presto藍
Bmc50女罩換男罩
快適120女罩換男罩

仲有依款30女罩換男罩

Pm

邊有得PM

對唔住以為silky可以換到多d野
改一改

拆一細盒50隻獨立包裝出黎換
想換60隻罩
首選超快適30隻+30隻其他
有其他offer tg再傾
唔考慮白元 pip bmc 超立體同女罩
你想儲盒既比埋個大盒你都得

有女臭閪 換男/女都可以 請出招

留tg

超立体/超快適換其他16-17.5cm細包裝 eg企鵝
三次元除外

想換西男
想換Presto藍

mij女超快適50個換男罩
tg: lambofdog

Medicom iir (level 2)換其他罩

有粉presto 白元60女
想換其他罩試試 男女罩都得

超立體 50
超立體 粉 30
BMC 小童 50
想換男罩

想換日森16.5罩 50個起跳／補差價
最好唔係presto啦

白元男60想換 silky touch 女

求教 bmc comdia同bmc有咩分別

試用50個散裝，fitty 100 regular size

好似係一樣 只係comdia係amazon限定

有位巴打話 用到pesto 1539 換到一盒三次元50
仲話用presto換我fitty sliky 50男 補少少差價唔公平

Presto1539真係換到一盒三次元男50？

獨立包裝白元30個 想換fitty silky touch 獨立包裝 30個 / 幾包7個獨立包裝

拆散換都得， 想試下

睇你重視數量定價錢

比炒價 1539賣到1000 三次元得唔得

[member]

C記冇咩三次元

我收返
原來好多

咁位巴打用silky 50 +200yen 換你presto 1539 200隻你換唔換？

1539

唔換

戴左都冇人知
數量行先著數d

要做炒狗 又何必上來換

Presto 粉200 換 Presto藍200

換呀 你有冇？ c記一盒silky現貨都冇 你用真錢買 我咪用我盒presto同你換！

我有張東海堂50$
之前人地結婚派
睇見都唔想用

fitty 16.5cm 獨立包裝要唔要？想換BMC50

換其他男罩

Tg?

白元快適啱唔啱？不過只有一包10個

超快適女50個一盒想換其他女罩，覺得超快適女太大
白元同iris 安心清潔已有，想換其他

有BMC一盒50個，或者松本清一盒65個

西男100 換 男1313 可少量加罩
BMC 紫金997 隨意換男罩 可拆散裝

呢隻啱唔啱？一盒40個，不過獨立包裝，可以拆多盒俾d散裝你，如果擔心可以當面拆

80個Fitty 獨立包裝換BMC 紫金997？

Medicom Pro Lane Level 1
非獨立包裝 17.5cm
想換任何女罩 14.5cm

介唔介意講低有咩女罩

有iris 14.5獨立罩可換 不過我係100/盒
到時會即場開盒入袋俾你

有邊隻女罩

有silky touch 女50

有黑白盒白元，fitti，presto 有興趣嗎

有了想試下其他款

呢款嘅女罩 有無興趣

Presto 200同女1313有興趣嗎？

Pip 紫換16.5

超快適女都太大 你塊面都幾細

臭西1605 2500 超快適男女可以換到咩
唔要女罩

暫時得iris 安心清潔女罩係啱我塊面

換fitty 7days60 有興趣？

有冇人用過cute girl 口罩？ 想知焗唔焗

1. Presto 女50個x4盒 換其他男/女罩
2. Presto 男 120個別包裝 換 其他16.5~17.5男罩

想要咩款?

有無試過BMC medicom 果d?定你要小童罩

我反而聽人講超快女好細

2隻我都戴過 iris會細d同貼d

小童好似係冇鐵線，有鐵線有安全感好多，未試過bmc 同medicom

我都覺超快適偏細
真係包得幾貼
有d 壓鼻

有冇Bmc用後感

貓罩換倒啲咩

換男罩17或以上

好瘋狂

有兩包各10個散裝 有冇性趣?

好好賺

你依個係咪16.5？
pip 17.5換嗎？

有都唔敢賣

14.5x9cm 女裝/中童換男裝罩，我可補差價

好
tg傾 thanksv🙇🏻‍♀️

7day ex定白元舒服啲？用開白元包得好貼

貓罩換白元60/BMC 60/Medicom

白元咁鬆都貼 7day ex一定緊到仆街

你有啲咩可以換？男女均可

埋嚟幫我睇吓係咪假野呀唔該:

[[識韓文入]] 呢隻酒精搓手液係咪假嘢？！

獨立包裝Fitty Silky Touch More 女罩
想換 粉紅色白元女罩

有30個一pack既白元 換唔換少少

想換其他男罩

有意請出招

想問粉紅色白元姐係 粉紅盒果隻？ 定係有隻個口罩係粉紅色

有呢隻 想些silky touch

完全唔焗，宜家日日用

有白元粉紅？

繼續佛系換罩

點搵你

要唔要日本版medicom

女罩？

換女罩？

cute girl貓盒？

有女臭閪 想換其他男/女罩都可以
歡迎大家出offer

有冇可能可以換到女企鵝試下
得一包

想換男罩
咩brand都可以傾

Thank you

超快適女 想換男罩
面大唔岩用

白元粉紅色罩？

BMC 14.5 60枚？

我想要個罩粉紅色

有喇 想換粉紅色罩嗰款白元啊

BMC 紫金獨立包裝想換白元120

你有？白元粉紅色罩？

Comdia 60個？

想搵白元粉紅色罩啊

有BMC/松本清，有興趣可

呢隻岩唔岩？

想換男罩

Fitty Silky Touch More 女罩

求換白元 粉紅色口罩

女超快適50換男超快適/男silky touch

得HKTVmall男企

幾多枚？我只有一包10個，想換少少試吓

Medicom 17.8 cm
想換其他17cm或以上男罩 (粉紅都得)
請出招

佢入面係3包x10個架？咁數10個俾你？

竹虎level 1 CP 粉紅換唔換

Yes

想睇下有冇其他先

呢款女罩啱唔啱

我仲有松本清 男裝一盒60個 啱唔啱

想用呢隻換超快適/白元

換女罩呀

唔太岩

有白元女

我綁帶

有冇人放elleair? 1:1補錢俾你換

係咁的

你ok tg我呀

三次元男50？

2500 有無興趣換medicos iir(level 2 +防水）

快適proguard 意粉岩唔岩

Pmed

白元男散裝可？

BMC 50

美國Alpha air level 3

美國 Posi-shield level2

想换同level歐美牌子， 口罩顏色:藍色，綠色，白色， 總之男人帶到嘅顏色😉

期貨到咗搵你

Bmc50 bmc50 carbon換其他男罩

fitty女60？

BMC997 80個獨立 加一包7個大人silky touch ?

我有臭西啦

Presto 16.5 啱唔啱？

白元女罩岩唔岩

換其他，自由出價

兩包超立體大碼 每pack 7個
再加錢ok?

14個加錢？ 不了

OK!

threeanformask

Cranberry S3

搵唔到你

1609

882

663

1122

1311

655

以下開放交易
隨便offer / 留TG
有興趣既巴絲睇岩交易都可以搶左佢 唔洗等我
不定期追POST

hi shitshit

有沒有盒裝呀？想換盒

兩盒presto 藍加Nepia 男企鵝想換白元1313 or 男女白元各60

Bmc 邊款？

得1313個盒

想要

More

882！！！點換？tg cychr

1609
1311 thx

想要fitty

西男 藍虎

日日新手都搶到呢啲正野嘅

Lm藍虎先

岩唔岩？
可以加錢同你換

silky touch

想要655

再貼，早前樂天買，17.5cm罩有齊BFE+PFE 99%，睇下有無可能換到12.5cm兒童罩

有兩盒女罩想換男罩

882點換 我有pip

想要Fitty 1609/ 882

超快適男50，1:1

我可以同你換

搭單問 巴打我有iris女獨立40個你會唔會換

啱啱先睇完想見你

有西女/iris女 想換1609

想要882！
用bmc997同你換？

識嘢喎！

其他ok?

藍色日本制超立體50個想換 女裝白元快適60個

笑左

唔緊要 其實我係想換走白元 唔係特別有興趣要超快

張貼紙唔小心整爛左 都係唔換了

依款要嗎？

白元60換？

三次元50男

超立體50
超立體30藍，綠

換其他

有臭西男，presto 200粉同comdia 150女。
想換presto 藍200或 presto灰200

佛系換882

白元男60？

白元60女想換白換60男

超立體30 換白元60男

Pm左

暫時想試大牌子，呢款未見過

西男換唔換?

我又要超快女

西童換到啲咩
屌買完先話唔要 兩盒唔知有乜撚嘢用

10包

依款日森ga,聽聞好舒服，但我未用過

Tg傾

BMC女罩 14.5 60枚想換西男可補差價

presto 14.5 意粉可拆50換

開左一盒超快適男50﹐用左2 隻覺得唔太適合。淨番4 小袋40隻無開封﹐可以換什麼﹖ 不要女罩

多謝連登絲大換細, 打終於集齊一套

三次元50片一盒換超快適細碼50片

女臭西想換白元女

Bmc岩唔岩？

幾多塊 我有白元60

西男換倒啲乜？想要量多少少17.5優先

想換30*4

有超快適女50

超快適女嗎？

有presto綠 岩唔岩

有盒超快適女50有興趣嗎

點換？ tg

換 882？

Comdia 17.5cm 60 想換白元女60

白元60女
想換白元60男

想換其他日本牌子男罩
Tg :

呢款我同人換咗喇

獨立包裝 Iris 想換 男罩 50/60隻裝

西男仲有嗎

超立體30 換白元60

想換其他日本牌子男罩/cute girl.

Tg:

借po問 有冇巴打用緊呢隻印尼
聽日想買 200幾蚊 50蚊

BMC女 都係60隻 有冇興趣

有野想換可TG 我THANKS

BFE罩黎
除此之外都冇咩問題

想要白元多啲

冇寫pfe同vfe
係咪都可以買?

cute girl premium換超快男
補差價

其他台嘅巴打就咁講
睇下你急唔急用啦

有2盒997想換1539 Presto 男罩

2盒換1？

藍presto？

我有bmc 可換

有1313拆出黎既2個30裝 ok?

以下可換，有興趣請出招
男罩：
Fitty Silky Touch 7x10
Fitty 100

女罩：
bmc 60
bmc 50
Fitty 60
超快女50
超快女Pink 30

Bmc*2換fitti嗎

有PRESTO綠 想點換

已搵到巴絲換

想要一盒fitty silky touch

有現貨可以賣俾我/搵我換

997換 40x2盒 快適獨立包裝？

BMC 50 Fitty 50 白元60*2
全部換男罩 留tg 我搵你

想要日森男罩50隻或以上

可以丫

有150個fitty女想換男罩，16.5或17.5均可
有一盒係全盒，另有50個即半盒

白元女60換白元男

白元男60 有冇興趣？

有一盒現貨係手

超立綠+其他男罩啱唔啱？

徵白元60，fitty silky 100

男綠都有

想換fitty silky touch more
有presto藍, pip, 白元藍, 白元女

現貨白元60女
想換白元60男

有興趣
可用 超快適男50換

Comdia係BMC? 齊三寶？

我有白元女可以換

我都有bmc可以同你換

我想要165或以上呀145太細

可以呀，TG傾

獨立個隻？

有冇人想換藍超快適50？

想換三次元

有，你要咩

白元60女

呢盒可以換到咩

我換

白元60女

幾多cm?用超快適男50換可以？

仲有未到貨嘅presto同臭閪fitty

呢隻16.5cm

有超快女50 可換

Bmc 活性碳一盒?

超快女50 想換返超快男50
換白元男60都得

有medicom 獨立40，medicom safe+50，白元60，iris 安心清潔16.5cm 40，bmc 997

白元60女ok?

有白元男60可換

BMC?

有冇人elleair嫌貴想換？ 可1:1補錢

BMC 17.5cm
想換其他17cm或以上男罩 /粉紅都得
Come on

Bmc bmc carbon換其他男罩

有沒有tg?

請教下點解換？呢隻唔得？
利申有呢隻但未用

17.5有d大

fitty 7days 16.5cm 粉紅 30
換倒啲咩

有白元男60

白元男/女？

重量不重質

bmc男60???

Pip 紫

白元男60想換silky touch more 165mm

Cute girl 50個想換 白元男/女

白元女

換唔換14.5？

Presto粉200換男罩
快適粉120換男罩 （換閪男都得）
Bmc 女50換男罩

自行出價

啱唔啱

男size都有粉罩

可白元男30白元女30換

Medicom 50/ 獨立40

女仔都可以大面

有無男罩可以交換

交換就唔洗cap啦

Push

有白元男60，點換法？可以TG傾

presto 藍50 or bmc997 40?

TG?

Fitty 7 days 獨立包裝(100個)女罩x2
Presto 女罩 (200個 50x4 ）
想換男罩

80?

係咪真

試左幾次 上傳失敗

換

留Tg

ASTM level 2 外科口罩，成人size 17.5 x 9.2
一如其他美國牌子，冇獨立包裝，冇膠袋

想換14.5女裝口罩

係喎16.5黎既
我唔啱太大

垃圾罩

Tg呢 想換

係😂

見寫重量不重質先問下

行申冇防

Fitty silky fuwari女 想換男
仲有盒cute girl
仲有777小童罩

利申

白元男/bmc男/臭西啱唔啱

想換咩？ presto16.5啱唔啱

Comdia 14.5 50個一包 可一換一/我補錢
東區交換

Presto 50藍，白元女 換其他男罩，最好換返白元男

成盒就殺你
拎嚟俾藍絲親戚

882
有Comdia 14.5 50個一包
(可一換一/我補錢)
東區交換

Presto綠，岩唔岩？

cute girl貓盒 重量不重質

bmc 60男
要換嘛？

#323 有人想換小童罩

655

係啊 想一盒997再補翻錢 換一盒presto 男罩

有無興趣？

882

2 bmc50, 1bmc carbon 50?

唔好意思大size唔岩，我面細

勁多毛飛出嚟 帶上口咳五分鐘先習慣到咁多毛
但之後間唔中都會咳兩下 比我就唔會買
利申鼻敏感加喉嚨好易痕
但我帶日本罩乜事都冇

有無興趣

有女企鵝

想一盒997再補翻錢 換一盒presto 男罩

有白元女想換臭西女

Tg:

佢寫係咁寫，一樣17.5cm㗎

Tg

想試silky touch
有快適pro 眼鏡罩仲有20隻（5個一包的）
或者 超立体綠30換唔換？

想用兩盒白元女換臭西女

有意tg

推！
購自日本，BFE,PFE 99%, 求換男罩，可補差價

點解成日有人負評我

呢隻係咪狗罩
大人 女人size 我都有
可以換到d咩

我出兩舊水同你買左舊垃圾

巴打呢隻換唔換

Comdia 太cheap

狗罩同cute girl會唔會換到medicom

有超快適女想換超快適男

Comdia 女換男 有冇人換

一盒cute girl premium可以換到咩野男罩

bmc 50男罩換唔換

有無興趣換男罩？

Fitty silky fuwari女盡量想換同款男
Presto女都想換同款男
其他有冇巴絲打有興趣換黎用下 都想要返成人罩

想換男企鵝/超快/三次

白元女換白元男

COMDIA 唔係等於BMC咩？
睇盒後面個表寫BMC罩

兩盒白元60?

有無興趣換fitty?

點解唔要白元男

咩款？

想要男罩女罩已經好多

21cm 男罩啱唔啱？

Presto男換白元男

見到個箱有咩就影乜 冇留意我on9

21cm

好大係咪真係有人戴21cm

21cm有無興趣？

屎屎求加
WETOB

有 bfe pfe vfe
想換超立體細/女罩

Presto 綠 200 想換 presto 粉紅色2000

BMC幼童想換 中童/女罩

200換2000

重量級手足應該ok

Sorry 係200

呢款

BMC 17.5cm
想換其他17cm或以上男罩 /粉紅罩16.5或以上都得
Come on

可以，tg

超快適女罩換超快適男罩/三次元男罩
可以唔係1:1嘅
有意嘅傾傾

Sorry絲打 偷咗你格式

召喚重量級手足

換任何罩都得

Comdia唔係=bmc咩？

上面巴打17.5cm果款

嗚嗚 我都係得返comdia可以換出去
太多細口罩啦

BMC 50？？

死圖

Fitty silky touch男補差價換1539藍

有冇人有saraya? 留tg

胖仔先啱

sick巴

想西女換西男1609

sick 巴

@超快Sick

Fitty silky touch男 50？30？

50

sick ba

有Presto 女 一箱4盒 50*4 =200個

想換返差唔多既男裝口罩
可以分開一盒50個咁換

有意tg

自膠

Sick 巴

超快sick 巴

係喎

白元男60片 想換 fitty silky touch 男罩

Iris 女罩40片 (獨立裝) 想換其他牌子女罩

白元60

Sick巴

有男罩可換 fitty50

上面有人用綠200換粉200 睇下仲有冇

屋企人唔識品罩 都係換presto藍
可補差價 最快聽日換

Presto岩唔岩？

Bmc女罩岩唔岩？

我有Presto 50 可換

原來一盒運費好貴
未加既巴絲唔再加了 無謂晒時間
唔好意思水左你地

爸打，我想換

50定200?

超立體50 想換 超快適男50 或 Silky Touch男 50

另外有BMC 17.5 50/60 想換其他 16.5/17.5 日本罩品下

港島區換

超立體30個裝2盒，有冇興趣換？

超立體30個裝2盒係男罩

想要saraya/日medicom
請出招

推一推

白元男60換cute girl ok?

真係唔試下嗎都幾好評㗎

超立體綠30枚換其他男罩

Comdia 240, presto 粉, bmc 女都有

輕輕一推

你自己有冇用過，冇咩信心但係見你好努力想換

兩盒超立體粉紅色30個
會考慮嗎？

超立體對戴眼鏡人士超唔friendly ，會keep 住起霧，不了

bmc考慮嗎

男罩換你粉紅罩得唔得
有presto藍綠 bmc pip fitty100 medicom
Tg

我今日先收到，未用啊
一係你等我聽日品吓但我面唔細，用14.5係可接受但肉眼可見有啲細咁。唔知我感受對你有無參考價值
我買個陣見佢有連登仔提名， 覺得應該幾好

有竹虎TC 14cm

想問下白元個口罩係咪應該有個logo……
我發現我嗰包啲口罩冇

咁大鑊....係咪同人交換時出問題？

想要白元粉紅色口罩
可以換可以買最好係換啦當然
差呢款就集齊想要嘅粉紅罩

我白元有名

有咩換呀

tg傾

你係咪tg過我

可能有

Medicom Level 1
Made in USA
50 pcs/box

係有寫住Kaiteki Guard

有冇圖？？

有同款女罩，同呢隻女罩

超快男一包10個 換倒啲咩

我都想要呢款仲有冇多？

女超快適 想換男罩（男超快優先）

Comdia 女罩150個換男罩

你呢隻暫時係最細，可能啱我，係咪齊三防？點換法？

因為我想試超快，但男罩又唔多。如你所見呢到大部分都係想女換男....
btw我都戴眼鏡，聽日品完罩同你分享吓啦

換？

有冇tg

我有BMC女裝 145mm

BMC女裝岩唔岩？

換Fitty 粟米片14.5有無興趣？

Presto女50換白元男30 可盒可散

姐係邊款😂？7days ?

係呀

Medicom Premier type IIR (lv3) 60個

個包裝係咁
同平日見開嗰盒唔太一樣
依隻好似本身就冇logo
可能係舊版？
應該唔會係假啩⋯⋯

呢隻正嘢要唔要

想換其他口罩試下, 唔要小童/女size
tg:

求加

fitty silky touch more, 你啱唔啱?

presto 粉紅 200 想換 presto 藍或綠200

Fitty 女 100想換同款男 或 同數量男口罩

[Member][/member]

BMC想換盒男罩比老豆

有冇可能bmc換cute girl

BMC我有啦

有無其他?

Presto粉想換男罩

bmc女罩ok嗎？

有冇圖

想睇下可以換到咩男罩 ，唔要臭男，BMC，所有女罩

Fitty 7 days 100個，細路/女size想換男size同級罩，細路同女各有三盒可換。

Tg??

係

女罩換白元男60

有白元女60 同埋另一款日本藥妝店買14.5cm 齊三防

Medicom ASTM Level 1 Mask

各大醫院使用嘅大牌子

Made in USA

50 pcs/box

想換

1. 超快適男50 or

2. 白元男 60 (可補10個盾牌獨立包裝口罩) or

3. Medicom Pro-lane Level 1

超快適女30/50換超快適男

btw想知有冇15.5-16cm嘅嘅推介？可用bmc/超立體換

我有興趣啊

如果要16cm 好似淨係見過cute girl
8.5x16cm

Bmc fit 50 + bmc carbon 50?

，求以上全部，有既TG

藍/綠 Presto 一盒50個
想換其他男罩黎試用
有冇人有興趣？

2包共10隻想換其他包裝成人Size罩屋企眼鏡仔唔中意舊墊

綠虎有無人有興趣換普通size男罩？
綠虎好似20.5

請問係有幾多個嫁？

想換男裝罩，有意可留tg

有盒超立體藍色
得返29 個 今朝用左一個 唔岩size
有冇人想換

有興趣silky touch more

1636藍？

超快適 女 口罩 換 超快適 男
盒壓爆...入面膠袋未爆

臭西女 換 其他男罩 同款弱或 同數量

老虎？

Cute girl 想換 白元60男 / 白元30男30女 / 其他男罩
有意請留tg

淨係想要嗰兩款男罩
唔該巴打

超快適女
一盒30個 盒送過嚟已經爆咗
一盒50個 完整無爆

換到啲咩？最好男罩
有意講低有咩罩換邊款，留tg慢慢傾

咁你個口罩咩樣
開出黎有無膠袋包住

1313拆岀嚟？

換唔換女罩/非日本罩？

白元女30 點換

超立體粉紅藍綠各一
是但兩盒想換 50個男罩/cute girl一盒

但應該一定有印名架

你只得30隻女？
Cute girl係50隻一盒

Medicom ASTM Level 1 Mask

各大醫院使用嘅大牌子

Made in USA

50 pcs/box

Size: 176mm x 89mm

Bmc 50?

presto 藍 16.5cm ?

Fitty 60個個隻有冇興趣？

小童size口罩5盒
賣或換大人

想男罩 165-175mm
有意tg

唔知你換咗未？我試咗呢個啦

我自己覺得都幾好嘅，佢有兩條鐵線，另一條係中間位，可以撐起個罩，所以呼吸係唔會郁，都唔會痴咀
唔焗同埋fit，帶都係闊帶，但起霧就有啲，個人覺得可以接受
如果有興趣一試

非日本罩換唔換？hktvmall買，獨立包裝，VFE PFE 99%

呢度全部女童或小童罩
之前係日馬買親都好罩 搶得3盒男罩..但屋企3個男人..
有意用男罩165至175mm換以上罩嘅tg我

超快適一包10隻加以下一包 換白元30

非日本罩換唔換？hktvmall買，獨立包裝14.5cm
BFE VFE齊

iris 14.5獨立女罩換唔換?

有冇3次元 7個一包個d可以賣
淨係用黎上電，少炒價我都ok

presto？

有興趣，TG?

想換fitty silky
最好男 女罩都ok

或者你考唔考慮非日本罩
我有隻hktvmall買，獨立包裝齊防，我就覺得唔痴咀同起霧。佢問題在於明明寫14.5cm，但用就覺得細過其他（例如原本講緊個隻），可能啱你
買左兩盒30個，仲剩一盒，數唔齊可以補之前講個隻俾你

fitty silky touch 男

50個換白元男30個

有無人知PIP好唔好戴？

鬆緊？ 焗唔焗？

粉紅色三次元口罩
想換fitty silky
最好男 女罩都ok

PIP 17.5cm 罩, 想換白元男 臭西男,或者其他16.5cm 既罩

有冇人用過日製HOGY盒裝30個? 買左2盒覺得都幾薄下

Presto 藍 50, 想換Presto 綠50, 或者其他17.5cm 既罩

我發現我同你一模一樣
我都係口罩冇印字，個盒都係咁樣
但係我係1313拆出嚟

同埋男裝有字個盒有話有字個邊向出
我隻女裝個盒就冇講到呢樣嘢
應該係本身呢隻女裝都冇字？

我盒1313紙盒同埋amazon紙盒都係好完整
唔覺得係比人換咗
同埋係amazon jp官方賣

請問有幾多個?

請問係邊隻虎有樣相嗎？

三次元同你換有冇興趣

MIJ三次元粉紅色口罩
想換fitty silky 男

三次元有啦

有女白元30 Tg:

女罩換唔換三次元？

邊款

呢度呢幾款
tg傾？

tg傾？
上面個留言個幾款

男定女？有無獨立包裝

超立體 813 換 男罩

可加罩換 白元 fitty 等男罩

15.5

女企鵝16

唔知你換左未~silky touch女有無興趣?

超立体/超快適換其他16-17.5cm細包裝

想睇下換唔換到 fitty 女罩 有意請留tg

好想同你換，但我係期貨

200換200 定2000

試用超快適女or fitty 100 regular 散裝
換同level既粉紅色罩,thx

fitty silky touch女

./kevin1216

有超快適盒裝（50個）15*9cm
想換fitty silky touch 男罩

可換？

換到幾多隻？

你只得30隻女？有無埋30男？
Cute girl係50隻一盒

Fitty西男100 補少量罩？

換唔換狗罩？

200得唔得？不過仲有2星期先收貨（假設bns無呃我）

PIP紫換cute girl!

Presto 粉紅 200隻 換 男罩

超快女換嗎

超快適女罩換男罩
最好係超快適男罩 (60兌50) / 三次元男罩

唔要咁多女罩亦有少量男罩選擇

有意嘅傾傾
[/quote]

藍，有獨立

但包裝撕爛咗少少
想換16cm 罩
已有超快適 白元快適
有意請留tg

Bmc carbon50換其他男罩

肉面飛龍 召喚

白元女罩換白元男罩
tg addley

超快女 換 超快男

或其他日牌 獨立女罩 /男罩

(已有女presto 女fitty silky)

首選藍色fitty silky,
有三盒可換

tg?

BMC邊款?

眼殘左

有冇人需要12.5嘅童罩想換大人罩

狗罩/cute girl 換唔換？
童罩咩牌？

竹虎TC小童罩12.5cm 50枚
想換大人罩 有冇人有興趣換

1636換唔換到1313 or 白元60 x2？

一換一

cute girl premium想換一盒男罩

狗罩/cute girl 換童罩
有意tg

Medicom ASTM Level 1 Mask

各大醫院使用嘅大牌子

美國製造

50 個/盒

176mm x 89mm

想換

1. 超快適男50 or

2. 白元男 60 (可補10個盾牌獨立包裝口罩) or

3. Medicom Pro-lane relax Level 1

超快適 女 想換 男罩

bmc 997 獨立包裝？ 一個換一個？

超立體綠/藍30？

啱啱收倒一包 請出招
求量多 男罩

或者bmc fit岩唔岩

fitty silky 男50 加白元男30 換一盒1539

超快男50 個價錢係白元60既3.5倍
想直換難啲喎

超快適女想換超快適男

超快適 女 想換 男罩 互補差價

有 超快適女50 同 Fitty 女
想換 超快適男50同其他男女罩
想換返價格差唔多既罩
歡迎出offer

佢唔係medicom換超快男/白元男60+10個盾牌咩

我有presto 藍/綠一盒50個可換

普通Fitty?

Ok?

係啊

Medicom made in USA都係貴野, 宜家醫院用緊個d 都係MIC

綠虎有無人有興趣換普通size男罩？

想要presto

輕輕一pish想換多過10隻的話我重有其他牌子包裝罩

綠色pip好唔貼面同鬆

粉紅色女罩 換 男罩

呢隻好唔好用?見無咩人講咁既

換白元30？不過冇盒，1313到拆出黎

bmc換唔換

三盒50超快適女 換任何男罩 同款佳 可補罩/錢
西男100 想換白元男120 可補罩

1636藍presto （期貨）想換1313

呢隻無三防嫁喎
快啲cut單啦

超立體/bmc/PIP紫？

想要依4隻，用其他罩換，三次元 超快適都有

presto 16.5?

1636 藍？
想用1313藍換

我開左拆左幾個用 再補其他岩唔岩

fitty silky touch 30 換 男罩 越多越好
有兩包

想換 1313 男

我有白元60 同你換

半盒粉紅色silky touchmore 50隻獨立包裝可以換到咩男罩？

2包換其中一盒 or 一盒1539藍？

白元男？

我一包補錢換？我入手都1166羊一包

1313 x 3

我有一包 換唔換1539
[url][/url]

想換 BMC997，其他Astm lv3嘅

呢盒換到咩？想換多啲口罩

真係有人戴到21CM?

換BMC997 其他LV3，或者其他日本罩

用過呢隻男罩，我係絲所以有d大
但都算貼面
裡面就唔夠滑

白元一包十個換，有無興趣？

仲諗緊會唔會買錯左因為佢真係好平

呢個唔係話眼鏡仔啱戴咩？

咁正？

有冇咁誇張

Kf94 20個獨立包裝 想換多啲口罩

有無綠？

有 你用咩換

拆997同你換？

5包 合共20隻想換同款小顏size

重量級手足帶到

我無識人帶到 所以要上黎換

Medicom Level 1

Made in USA

50 pcs/box

可以加10個盾牌獨立包裝口罩換你兩包

176mm x 89mm

Bmc / bmc carbon要嗎

一包換你半盒1539？

繼續吹奏可能換到1313x5

升到1313 x 6啦

1539綠？藍？

超快適男50

想換 16cm罩

30個裝好似冇印

Cute girl貓罩？

有冇其他罩可以補

有cutegirl 16

換2106/2208

我有超快女
想點換？
@nickabcde

有小童罩白元30個，BMC50個想換男罩

Cute girl再加男白元30/女超快30？

男100silky 傾